［真係咁講］飛踢日本球員頭部 國足後衛姜至鵬:他的頭碰到我的腳

中國隊（中今晚在東亞足球錦標賽決賽周（東亞盃），以1：2不敵日本隊，揭幕戰失利，更被外界斥責輸球輸品。事關國足後衛姜至鵬一次爭球時，舉腳踢中對手後腦，但未有被逐，僅領黃牌。他賽後堅稱無惡意，辯稱是自己攔截在先，「然後他的頭碰到我的腳」。

國足後衛姜至鵬今仗爭球時，舉腳以鞋底疑碰到橋岡大樹的後腦，但只被罰黃牌惹起爭議。前者辯稱自己無意「爆頭」：「大家看重播，就知道是我先攔球，然後他的頭碰到我的腳，並不是我直接踹到他。我沒有向前蹬踏的動作，給紅牌不太可能。」惟日本傳媒以謀殺形容其犯規，有網民怒斥是「少林足球劣質化」。除了這一球，國足中場李昂下半場亦疑在禁區侵犯敵鋒上田綺世，球證當時並未判罰12碼。

蘋果有訪問片

支國球迷都割

p

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

以後比人食左位 伸腳佢就得

推

蛤蚹蟈蜻

少林功夫醒 好好野

香港黑警歡迎你